死巴狗演技又幾好喎😠

😠

死得未牙, 未死就起身啦=.=

導演一日未嗌cut
我都仲係一條死屍

含住血落場踢波 為咗呢幕 咁狗嘅

所以我係唔可以郁既

睇住佢係後台補妝啦
仲要排左幾次點扮死

告魯夫上身

樓主疤狗

演戲仲要望鏡頭
係人都知你做緊戲啦！

你講邊個先

係 咁點？

成班死巴狗咁好戲
我地皇馬d 人邊忽踢到你地呀

美斯咬舌吐血屈馬些路失敗

哈 你搵d 茄汁就算呀
尊業少少啦

見住佢係m 記拎d 茄汁==